如果TIME'S個投票BTS贏到香港人我呢世唔入愚樂台

我諗大多數人都想我留低

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

基

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

你呢世唔洗入都得

有冇得投定延

是

諗起都開心

印巴再見啦 以後無得再睇定仔

雖然唔係好想見到樓主成日開gay post
不過G持香港人G持樓主
本army今次含淚投no 親手收bts皮

我用我既FANS力敵BTS FANS

返印度啦

認真問其實贏呢個投票有乜用
基本上邊個贏都實會比其他支持者屌你唔值得拎
Bts贏都可以當自己fans圍內開心下
香港係想要人支持同人爭呢d黎做乜春
比cc台班小朋友打下飛機？
話贏左就可以多d關注個d會因為bts贏而去了解佢地？

唔使錢上頭版你想點， 唔上就完全冇人知香港做緊乜， 上咗起碼有啲人睇到香港發生咩事， 有啲人好奇會諗點解香港人會上咗Time嘅頭版就會走去search， 唔好下下話冇用講到好似一文不值咁樣

翻飲食台啦

直接離開連登會唔會更好？

撚屌bts 吹撚到 army 又剩

已經打到落 91%

班撚屌吹到呢

完全係本末倒置
搞左半年仲完全冇人知香港做緊乜
依家仲唔知香港發生咩事個d係唔想知就真
cc台d做法就係香港搞攬炒得罪人然後走去宣傳班外人
自己係屋企推po抗爭然後ff外國人睇到會為佢做野
唔諗下烏克蘭打仗個陣自己做過乜
到時班fans癲起黎就真係好奇邊個搶走佢地偶像個獎
成件事根本諗唔到有乜幫助
成日睇到cc台呢d所謂國際文宣十足小學雞做左野爭住話比全世界知，冇得威就唔做咁

想你走好耐 即投bts

咁而家唔過都過咗bts, 已經返唔到轉頭

睇到好多人想我留低